競馬Fact Check 直播十場沙田日馬 Paris 陳華棟 子健 富仔提供貼士

#Appledaily #賽馬 #競馬Fact

競馬Fact Check
直播十場沙田日馬
Paris 陳華棟 子健 富仔提供貼士

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.75M subscribers

今晚（2日）快活谷馬場上演八場賽事，頭場定於晚上7時15分開跑。

蘋果《競馬Fact Check》屆時直播各場賽事，讓馬迷恍如置身場內睇跑馬。

《競馬Fact Check》今季新增AI模擬賽果，集各項data進行運算，識別出哪些是機會馬，以得分高低排序，一目了然。

主持亦會即場解答網民留言，與馬迷互動交流；另外會加插騎練賽前訪問，大家或者從中可以搵到方向。

此外，仲會新增出閘預測走位圖，等觀眾了解今場賽事形勢，邊啲馬可以賺步速；邊啲馬相對蝕底，務求幫大家捉更多冷馬！

富仔陳志富、子健及陳華棟，與靚女評馬人Cloudy將與大家一齊直擊賽馬。

著名評馬人廖浩賢於頭場開跑前，將作賽日大勢分析，以專業角度剖析全日重心場次及馬匹，並提供心水貼士。

陳華棟、子健即場講沙圈、逐隻馬分析，務求幫到大家贏錢，而Cloudy亦深得馬迷喜愛。

總之幾位主持到時都會畀貼士大家，跟住照買都無妨！

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

陳嘉熙贏咗田泰安

火天大有 $208 place

推

三大熱

講撩女仔

彭國年 $466 place

淨話隻 $208 泥水榮 place 都仲未夠冷,
再要冷多一倍
$466 win 都叫冷架啦, 仲要係 place

又有隻 $80 place

又一隻 $117 place

子健中咗真妙星

Paris : 星期三頭場 6點半開跑, 大家早啲入場喇

陳華棟 : Paris 機械式報導